\section*{Cíl práce}
Cílem mé bakalářské práce je vytvořit takový plugin do aplikace OctoPrint, díky kterému se budou moci uživatelé přihlásit do OctoPrintu přes třetí stranu pomocí autentizačního protokolu OAuth 2.0. 

  Na úvod je potřeba prozkoumat možnosti pluginů do aplikace OctoPrint. Dále pak navrhnout řešení umožňující nastavit plugin pro aplikaci OctoPrint pro různé autentizační servery využívající protokol OAuth 2.0. Do návrhu je nutné začlenit použití vhodné autentizační knihovny jazyka Python.
  
  Cílem praktické části je naimplementovat návrh aplikace pro autentizaci a samotné řešení integrovat ve formě pluginu do aplikace OctoPrint. Dílčím cílem práce je otestovat výsledný plugin pomocí jednotkových a integračních testů a dále pak otestovat nasazení a funkčnost na školních Raspberry Pi.